今次俄羅斯示威關唔關攬鈔巴事？

手足

唔講咁多
攬鈔巴好波

多謝手足

湯怡結婚關唔關事

國際戰線✅
反共✅
話唔關事既仲唔係五毛PR?

攬鈔巴

勁撚到
中共到依刻都唔敢全面接管香港都係靠攪炒巴

中大政政女皇renee.rosy

拉啦

一句講晒 信手足

關！大家繼續課金

email抗暴政

連登狙擊攬炒鈀、抗共抗不公

GME 事件又關唔關攬鈔巴事？

點會唔關事, 冇攬炒巴點樣去激起散戶憾動華爾街之決心

rosy女皇，請你鞭打我